公開話要殺市民嘅暴與戾動物

面對死亡恐嚇
除左投訴佢
我地更應該係要送佢上法庭
洗定個八月十五啦暴與戾動物

警賊

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

報左警,真係好驚,香港冇死刑架,咩刑台呢d真係會嚇到我
最恐怖係唔知佢守邊個環頭,到時真係無啦啦開槍殺人咁點算?

記者朋友 我係廢柴男友

Push